我係一個00後 完全支持送中條例

Sorry ,標題呃左大家入黎
我係一個中五學生，父母有BNO 從來唔飲喜茶
只會講 去大陸 而唔係 返大陸。
相信6月9號既事大家都好清楚 我相信亦係香港人最團結既一日
我仲記得遊行當中見到我既老師 亦見到香港人不斷要求警方開路 取消惡法 。
但結果呢？ 有一百萬人和平示威既情況下 點解政府亦唔肯讓步 還香港人自由？ 由此可見 政府根本唔重視民意
唔通我地真係要聽政府話事？
唔係！我地香港人仲有一次既機會逆轉

希望各位00後，中學生唔好再係ig 同香港人講加油 而係上街幫手！
香港是我家
香港人加油！

UP

有冇tg？
我喺外國 唔知有咩做到
所以想group埋想幫手嘅人
起碼可以一齊諗下點做
見連登好多單丁開po冇人理
我估其實大家都要啲時間recover
所以唔想再等人帶頭
行左第一步再算